[Twitter 民間外交] 向逾 500 位美國議員請願，要求通過《香港人權及民主法案》！

#請手動廣傳
#Twitter民間外交
#請幫手拜票箍票

有鑑於有香港議員疑似從中作梗，阻撓香港人權及民主法案通過，以避免美國喺特定情況下制裁香港而傷及中國，因此我做咗以下懶人包，方便大家上Twitter，向美國國會參眾兩院嘅議員請願。白宮聯署做過而且過十萬，係時候畀美國議員知道我哋知道我哋都係活生生嘅人。不能夠再讓三十年來嚟屢戰屢敗嘅所謂民意代表，代理香港人對民主同自由嘅追求，同向美國假傳香港民意，或同美國國會內嘅親共議員私相授受。部份美國議員對香港情況一無所知，係絕對有可能會比香港議員昆到水的。

參眾議院議員人數約有 500 人，佢哋嘅名錄可以喺以下嘅 Wiki Page 搵到：

以下係一啲回覆嘅範本，歡迎自行取用及修改（如果名太長或會爆字數），如能按該議員主力關注嘅議題去度身訂做內容則更佳：

1. Dear (Title Name), please pass HK democracy and human rights acts. We encourage sanctions and other possible measures to ensure HK's democratic progress is in place. It is for the best interest of the US, and HK's freedom fighters. Thank you.

2. Dear (Name Title), HKers 100% support passing HK democracy and human rights act. Any claims saying HK doesn't want that is not true. HK's legislators have been failing HK's democratic progress for the past 30 years. That's why we have to voice out directly by ourselves.

3. Dear (Title Name), please liberate Hong Kong by passing HK democracy and human right actions and impose sanctions on us if necessary. This is the best way to keep the commies out of the free world's door. Thank you.

另外有圖像，歡迎一併附上。

有說 Retweet 同道嘅信息效果或會更佳，大家加減做啦。如果相信當下就目前情況有更緊要嘅事可以做，歡迎各自努力，畢竟做網軍會花費時間。但呢刻為咗殉國嘅人，被捕嘅人，受傷嘅人，押上前途嘅人，咩都要試下。一齊嚟為美國喺通過香港人權及民主法案前吶喊助威，營造良好氣氛啦。

天佑義民及香港。

Push

推

一陣tweet

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

P牌仔推唔到請幫手十連

幫推

一推

二推

三推

四推

五推

六推

幫手推

多謝

好人一生平安

七推

八推

九推

十推

樓加油

好人一生平安，幫推PISH！

仲要做好民間解釋工作，爭取更多美國市民嘅理解甚至支持，因為佢哋先係推動政府工作嘅核心

推爆佢

同意 大家加油
好人一生平安

再二幫推

push

推啦

推推推

感激不盡

順便幫手印大字報將please pass the HK human rights and democracy act 加入到抗爭標語中，下次遊行集會 一定要比外國記者見到 我地希望通過香港人權及民主法案

立即普選 否則攬炒